保險問題求解答

家父幾個月前過咗生
咁佢生前同AIA有幾份保險
咁佢生前係冇第二段婚姻
咁我正常就係第一繼承人
同埋已經有遺產承辦書
但係我就唔知佢保險受益人填咗邊個
應該唔係我

咁我頭先就打咗去個保險佬到問佢就話乜春都唔講得
事實又係咪咁?

求解答

搵唔搵到份保單睇?
搵個agent問?
點解覺得唔係你?

搵返你老豆keep果份保單睇

你無保單喺手，點會同你講，有私隱條例架

明白,唔該哂